hkpress 有反侵美國人留言話對香港人失望，因為大多數香港人支持侵，快啲同佢地交流吓

hkpress fb有反侵美國人留言話對香港人失望，因為大多數香港人支持侵，快啲同佢地交流吓

冇需要同死左膠浪費時間 因為冇香港抗爭者阻止中共嘅所作所為 下一個對付嘅就係佢哋

push

藍絲無分國界

等我盡量幫你推下先

因為拜登團隊唔見手足吖嘛 Pompeo起碼見過羅冠聰 彭斯就話we are with you

唔係一樣咩
香港人唔明點解美國人支持拜登
反之美國人亦都唔明白香港人點解支持Donald Trump

淨係拜登競選團隊唔見手足呢一樣嘢 佢哋都必須要意識到 拜登咁樣對我哋 之後呢一咋人必然會咁樣對你哋

又用racist 個point

好耐冇見到你呢個膠登仔出嚟

可能係國情唔同先至會有呢種錯覺

拜登講都少講

成日批評特朗普係種族歧視嘅自己正正就係針對白人嘅種族歧視者

咁拜登又唔肯見香港人

因為成個連登平台個個都玩膠同拜登發癲 冇意識到佢哋把衰口中撚咗嘅話有乜嘢後果囉

雖說反共係美國共識 但如果牙祖上左 行政權力響佢度 佢可能放軟手腳/ hea做都得架 國會唔通彈劾自己黨友呀？

人地有票，有時間又想練下英文都可以上去嘅

話唔定斷定成功遊說一個關鍵州份選民 可以改變未來嘅走向

重點係反中，除非老民唔係推China Joe 出黎選啦。

關我撚事 躝啦死左膠 返去住共產中國啦

佢唔想佢個仔冇咗支那嘅生意啫 到時候揭開佢哋嘅地下網絡嗰陣仲大鑊過希拉里電郵門

講美國人支持拜登呢點根本係無根據

賴選舉人票係好卑劣, 民主黨都曾因選舉人票有利

而家美國爭拗嘅係喺對外政策上，對付俄羅斯先定係對付支那先……
咁樣拖延時間落去都唔係辦法㗎喎

真係希望美國可以攞antifa換香港人過嚟美國

don't treat these people as useful idiot, because they are enemies of the humanity

如果因為香港人支持侵就咒9香港人
記住香港警魔強姦/殺人.納粹法院迫害異見者係反人類罪

姐係呢條友覺得支持侵就無生存權
討好呢種人無意義

而且民主黨本身亦都係精英嘅既得利益者 佢哋心知肚明將保障到自己嘅制度都拋棄嘅話 到最後佢哋都要食番佢哋仲下嘅惡果

其實有一半支持阿侵 而唔支持果一半 有好多唔敢講自己係暗侵粉

相反 香港無呢個問題 真係大部份真心侵粉

香港人asian racist歧視黑人？
白種弱智左膠真係無撚腦

唔係藍，但佢哋係大愛和理非

侵搞鳩支那咪支持
你換sanders warren我都支持架

左膠恨不得希望共產黨消滅香港人

Trump 2016 宣佈參選就支持佢

通常呢啲香港人有個共通點，就係唔係住喺香港嘅離地左膠

self-hating white liberal who love to lick BLM bbot and suck chink dick

agger

最撚憎果d食美國著美國又反美國既陷家鏟死左膠

全部送撚晒去支那勞改啦

creepy joe 一心想將所有錯講成侵嘅錯嚟助選，所以根本唔會鋤中共，拜登嬴更加唱到侵臭，推侵做嗰隻scape goat

甚至推個基佬市長出嚟做總統都好㗎 有當過兵又係靚仔

基佬正常反支

不宜介入美國政治
由佢地失望唔好解釋

住香港既就算係antifa 都唔敢講呢啲野
詳見hk hermit

人地歸哂邊，China Joe咁仆街都撐，你講咩都無用

咁佢地要對好多人失望喎，日本印度普遍都係支持侵

五毛你好

笑左 人地宜家咁講 到時選左就關佢撚事

我哋有冇民主黨嘅手足做下代表

唔需要理會
一班無腦反侵既人可以點回應？
佢地最鐘意既biden連見都唔肯見下
乜撚野佢都係touch on china咋，點解要支持佢
我睇完真係笑撚柒左，根本係一班離地弱智圍爐打飛機

無論係biden定harris都唔敢講china
講閪
根本就唔夠膽面對呢個問題
淨係侵點衰點衰
如果佢地會因為侵而唔支持香港人，覺得抵死，即係本身都係唔會因為人權問題做咩表態啦

好多都係隱形侵粉

勸到就盡量勸啦

要討好兩邊幫拜登講好說話我寧願同班歐美傻閪俾支那搞到一齊死

侵讚過CCP轉頭背刺圖都畫唔少，依啲on9 point都好拎嚟屌侵
不過佢應該早啲帶口罩就真

支那文化可以話係比伊斯蘭教同基督教更加反同嘅文化

一比班人知你支持侵
唔喺話你Bot就話你Pay by Russia
叫人唔好支持侵，但屌你走去投拜登
咁你都喺醫咗你個腦先啦屌

China Joe 同佢個仔同中國咁多往來，呢下唔洗解釋啦下話

當然你英文好嘅話你可以用個人身份遊說

The world is burning because of China. And Donald Trump is the man to tackle this threat!

根本呢班人只係一班自私自利既賤人
你講陳光誠，我又諗起班賤人係到mock鳩佢扮盲
真係噁心之極
呢種人既人格之低劣其實係仆街過共狗

不如叫佢地了解下點解香港人撐侵先

左膠會睇唔到
左膠會支持中國消滅香港人

上次胡亂標籤烏克蘭老兵係新納粹嗰單嘢我都仲記得

唔係撐侵
唔通撐拜登咩

美國人同香港人個處境唔同，點交流？
根本好多美國人唔覺得反共係好逼切
亦唔係真係好想理美國之外嘅事
其實唔係香港呢一年咁樣
可能我哋見到其他國家嘅人爭取民主都唔會咁多共鳴
講真，我自己到而家都對BLM無咩感覺
反而對泰國、白羅斯有

We support anyone who dare to stop China and the CCP，Trump show his action

抗爭者都有分左右

唔會睇到
總知支持侵就係抵死
就算民主黨乜鳩都唔做，你支持侵都係抵死

果啲係死左膠配落閪啲死忠
為反而反唔用腦

唔洗同佢地理論

屌你老母，民主黨做過啲乜9嘢？克林頓俾中國入WTO有發展中國家嘅待遇、奧巴馬容許中國企業唔需要跟隨美國嘅審計法就可以上市

咁叫抗中？班左膠最鍾意就係聽人講啲好漂亮嘅説話

美國人幾有見地

見到Twitter有個覺醒手足同班人講中國對美國嘅威脅然後叫佢哋諗清楚唔好因為憎Trump而亂投票
班人可以叫人Say that to China
大愛喎
屌你老母啦嘔撚心
解釋都廢閪事
憨鳩無分國界

搵佢就話搵亞洲人搏乜，仲要話扮盲乜乜乜，同支那狗話香港人爆眼係做戲啊嗰啲根本一樣

藍絲論點

美國人選總統其實關連登仔咩事

HK Hermit？
Pelosi?
Lisa Nandy?
Catherine West?

所以唔需要講太多
呢種賤種唔會有咩溝通
佢其實係唔係都唔會幫你
connect真係幫到香港人既人好過
唔好浪費時間落呢種垃圾到

HKFP呀
其實都幾左吓 so are the readers

就算係hk hermit
就算佢接受唔到香港人支持侵，都理解呢件事
fb個班垃圾點講？自己去睇下啦

侵打共，對香港人有利咪支持，真係咁難理解咩

拜登見都唔會見 直接賣

啱

我地有票咩屌你老母

tom grundy個底一早花哂啦
以前香港人話支那人蝗蟲個陣
呢條友既咀臉醜樣到

第一 冇特朗普出手相助嘅話 我哋呢一場抗爭話唔定會喺武漢肺炎之前已經被徹底鎮壓
第二 支那喺對外取態上會比而家更加強硬甚至會進行軍事行動威脅全世界
第三 西方左膠會透過社會正義等等嘅廢話 進一步徹底摧毀傳統價值觀 從而不分是非黑白破壞社會聯繫

黃之鋒唔差架

民主黨上台見撚左幾廿次達賴，實際幫過達賴d咩

根本香港人只係支持搞鳩支那既人
wfc佢係侵定係biden
只係biden同個假黑人女人擺到明唔敢對支那強硬

你係時事台叫人同反侵美國人交流咪即係叫人上去屌佢地左膠

佢一定唔會明面搞中國，不過佢一定會修復翻美國同盟友ge關係（trump而家同盟友ge關係差到爆炸咁滯），對抗共有幫助。

班支那豬以前成日撚左膠話香港人歧視中國人

I mean whole western world and their allies

可以睇下陳光誠
利用完，有soundbite就唔會再理
最後又係gop幫手

咁又唔撚得?
邊個反共我咪buy邊個囉

佢哋自己係選民但係都唔走去投票
咁你咁撚討厭特朗普點解嗰陣你唔出嚟投票? 仲要攞呢樣嘢同我哋香港人唱反調

唔支持侵姐係敵人，講多無謂

拜登當選
用老人癡呆做武器
立即取消所有香港台灣新疆法案

拜登到時會話：
香港示威者太過分！
中國為香港立法國安法係天經地義！
台灣是中國一部份
我唔會幫台灣

一個住過支國台灣嘅英國人觀察 (比好多外國人更有資格去講)

I never had strong feelings about Trump. I always knew it was politicly correct to hate him, but it wasn't until I saw Hong Kong kick off that I realised people in my social circles and family hadn't seen the whole picture. To them Hong Kong was far away. Taiwan isn't even a place anyone ever thinks about. Most people aren't exactly sure where it is on a map or what kind of a place it is. I do think China invading Taiwan is a very real risk. I can well imagine it happening within the next few years. The weaker the west becomes the higher the chance of Xi jingping making a move on Taiwan. I doubt many people would support Trump if he decided to defend Taiwan. I doubt they would miss the chance to call him interfering or an imperialist. As things stand with the riots in the US I am sure now is an excellent time for Xi to invade. Most people living in the West are so caught up with naval gazing and looking for someone to label "vulnerable" or "privileged" that they would never have time to care about Hong Kong or Taiwan.

幫pin

你on9，點係殺我哋先，如果biden 肯同支那打仗，我地更加唔應該介入佢哋大選。

我地既方向係要biden 講明點對支那強硬。兩黨鬥黃。

究竟撐trump 既propaganda 係幾時開始，同PR 有冇關係，全部人都要諗，唔好因為支那反trump 就盲撐

唔係支持侵 係支持反共嘅人
咁答會好啲

含淚投CreepyChinaJoe, CCP stands with you
含啦仲望

你睇清楚啲人地邊有咒香港人
只係話唔明點解香港人撐trump
因為trump 跟本當香港人係condom

希望喺海外做開遊說工作嘅手足 到時拜登贏咗嘅話 國際社會取態可能會有所變化

民主黨主張見一個救一個但人地國家受苦的人話知你
共和黨咪實際直接搞死人政權解放百萬計受害人

點解要支持民主黨空談理想的人

好簡單, 邊個夠反共就支持邊個

見你都唔撚見啦
仲講對支那強硬
Harris話雜種好過trump喎
呢度一路支持所有反支人士，不限於侵
想帶風向？叫biden都反支個陣咪再黎囉

shared

民主黨影完相咪當達賴係CONDOM

人權自由博愛平等對呢啲政棍嚟講 只不過係攞嚟呃選票嘅工具 大眾係白痴呢句嘢真係國際通用

日本都係撐trump多啦

其實到底有幾多人有睇曬人地講乜
人地係真心支持香港運動
只係話trump 會當香港人係condom
攞到好嘅trade deal 就會放棄香港
跟本大部份人都未睇完就話人左膠奶共
連登仔啲質素真係好難睇

咁都要幫咁撚左膠嘅歐洲想點?

唔係話想介入選擇
正如英國市長選舉正常香港人都唔介入

但拜登團隊奶共奶到咁出面
好難唔出聲

但又冇例子support

愛侵力你估流㗎

係就係修補關係
不過係修補關係同歐州一齊重新口講反共實際奶共
目標一致緊係修補到關係

好過希狗直接想賣台灣出去先
侵呢d得左膠話係

其實最主要都係做d乜去抗共嘅姐 如果下下都左傾/ 以前天真政策咁要去傾 = 等老共buy time

因為侵打反中牌
共鬼想呃中共暴行的國際最大受害人香港人奶ChinaJoe 對沖

藏人係慘但西藏唔係國際城市

離地囉
鬼知你班港豬有咩苦況
咪有得高高在上話人唔大愛

大字粗體威d?

支持邊個都要俾你失望
痴線

唔同 連登世界中心嚟
見連登仔唔同意見一定係錯

佢係撚racist咩左癌死全家就岩

就算解釋咗佢明，佢都唔會認同
識一個住NY嘅民主黨fd 就係咁

見識少就縮返入老母閪入邊啦

依家支持侵係咪好失禮你

Be humble la on9
你係要遊說佢地支持侵或者夾拜登反中
發小學雞脾氣對件事冇幫助

我哋只係有共同敵人 所以支持
請問biden 會有咩反中入侵措施

乜China Joe唔係準備登上總統寶座㗎咩

乜咁關心香港人前途呀？香港人有份投票選美國總統？

你話唔係五毛真係搵鬼信

根本14年果陣香港人就已經比China joe賣過一次，果幾年咩香港，新彊人權法案連攞出黎投票都做唔到
而且佢個仔既利益都係靠出賣日本攞返黎

再者搵返紀錄未有反送中之前共和黨已經係重提緊香港人權法案，民主黨果陣仲忙住搵辦法推翻侵侵當選既結果
邊個黨派先係做實事根本無討論空間

正喎呢段片

唔洗理呢種白皮豬 垃圾先反侵
我地香港人係要撐侵
We Hong Konger support Donald Trump (aka Trump Trump in HK) forever. Fuck you white trash! HK loves Trump! Hong Konger connected with Trump Trump

咁放長雙眼睇中共有朝一日好似對付維吾爾人咁樣對付美國人

知唔知咩撚野係左翼？

Big Bean Trump

香港人對美國人支持拜登失望
睇少啲 fake news 先喇美國佬

香港人中立，兩邊都要拉攏

Hong Konger support Trump America - the land of freedom

你啱啊
只有連登侵粉支持嘅意見先係正確，其他人一律係左膠同五毛

今次連登仔屌票

啲左膠覺得trump先會令支共強大，口講話支持香港實際係同支那做生意，就算佢哋講嘅嘢係真，都好過拜登乜撚都無做過囉

問下班死左膠拜登有冇做過d咩再講啦
吠都唔敢吠一聲

拜登問黑人記者：Are you a junkie? 咁拜登係咪racist

Joe 紅底已經係公開嘅秘密黎

你會唔會叫文匯大公同蘋果鬥黃呀

老實講
咩香港人會支持奶共既拜登？

唉唔覆啦 左膠好恐怖
香港人撐拜登定侵根想唔撚重要 香港人撚有票咩屌
如果拜登開到聲有明確既反共statement 香港人都照撐架啦 話知你邊撚個做咩屌 立場一致就得啦 左膠都on99
香港人撐侵既原因有冇咁撚難理解

敵人嘅敵人咪係朋友囉
侵可能遲早出賣我地
但china joe就即刻

英文勁既幫下口
我地只係想要一個全力對付中共既總統

其實如果侵侵講既野由林鄭把口講出黎 ，我相信大部分人都會好撚嬲

有加拿大議員都不滿trump點對盟友，例如加關稅

等睇連登見到加拿大就屌人左膠

撐trump唔代表要乜都撐

對佢哋冇抱有希望過，屌曬佢哋老母

美國人支持戀童既拜登可以咁理直氣壯
係咪覺得自己支持緊個聖人
果然係左膠

叫biden對支那强硬 你個腦係咪short撚咗

You ain't black if you vote for Trump

事實係拜登真係奶共 唔通支持拜登咩屌

算啦冷處理
或解釋一兩句算
都係得小貓三四隻

咁拜登有冇支持香港人嘅政策
有未撐佢囉

拜登個黑副總統盛讚中國，又話中國冇威脅
我地支持個反共既侵有咩問題
係你未醒，痴心妄想拜登會反共，佢立場好明顯架喇

其實第二個留言幾中肯 不過侵最後都轉呔用香港對付中共

Anyway, 打國際線就係要令右翼+左膠都同情香港, 唔圓滑點做外交 屌白左留翻係連登屌算la

唔撚順連登意就係藍屍

又係理據極簿弱

唔撐侵 唔通支持Biden? 點分析biden反共意志都弱太多 仲未計harris條極左有幾奶共

學連登仔咁屌柒佢五毛

佢地重停留係抗爭要求成唔成功呢個層次
當左港共同中共真係要應承民意 先會信拜登
香港人已經醒覺左共產黨唔收皮香港係唔會有未來

大佬啊，呢個世界唔係二元對立
(1) 投拜登，唔等如佢撐拜登，純粹好憎牙侵，therefore, anyone but Trump；
(2) 同樣道理，投俾侵，唔等如佢撐侵，純粹好憎拜登；

從另一角度睇
(3) 反拜登，又唔等如佢要撐侵。有啲人純粹係民主黨的支持者；
(4) 同樣道理，反侵，又唔等如佢要撐拜登。有啲人係純粹係共和黨的支持者。

講到尾香港人又無票，講閪咩

隻錦麗越南粉重停留係俄羅斯先係真敵人既層次就算鳩數啦

正解 呢啲根本係Twitter日常
應佢反而做埋五毛嗰份將個non-issue炒起
其實香港抗爭個光譜本身咁闊真係唔洗太擔心

香港人立場啵
係冇票呀 係香港人支持侵俾美國人屌姐

支持侵對抗中國就得
佢做過其他乜嘢同講過啲乜 就唔洗支持

拜登上台只會對香港Shut up，無左外部壓力香港即刻變新疆亦得，得左。

平民係夾唔到拜登反侵
依家個勢去到咁樣拜登都仲要取消關稅同賀錦麗條八婆話習近平好過侵就知道佢地上台呢個世界死撚梗。

到時佩落西實同黃之鋒講:
「拜登總統忙緊安排去中國國事訪問, 而家比較敏感唔方便見你地」

我唔介意同你地交換身份國籍

好過乜都唔做或者上去屌尻鬼佬

Peter攞料 #95138
五毛最叻話人屈毛 扮無辜
封鎖原因》：

China Joe所謂強硬係傾向要共產黨自行建設民主中國，即係所謂「強烈關注」
日本當初都搵過拜登幫手抗議支那既東海識別區，結果呢件事之後拜登個仔就做左支那公司既董事，相信任何人睇黎都係拜登當時出賣左日本

目前民主黨亦暫時未見有人表現出更強硬既態度，早幾日整個法案要求商業機構公開同新彊有關既資料都係流於做show，想話比人知自己不甘落後，因為再之前共和黨已經有法案禁止購買來自新彊既產品
既然買賣新彊產品就犯法，咁變相民主黨個法案就係多撚餘
當然民主黨最愛政治正確，你係美國人之間煲得起要佢地關心海外人權問題，就有可能會做多d

而侵呢一邊本來上台果陣就真係單純因為利益問題先同支那開片，但中途比維尼推翻左就快傾好既協議，再加上武肺令佢對支那既期望徹底變成零，亦因為咁放手Pompeo四出拉盟友反共

到依家為止所謂「擁抱熊貓派」根本係收晒皮，而「屠龍派」就係要好似對付蘇聯咁去消滅支共

你覺得侵做得唔好係無問題，因為佢最初反支原意的確只係因為錢
但如果因為咁而對拜登有期望，就可以等住比佢出賣

賀錦麗就更離譜，發生左咁多事之後仍然可以大大聲話尊敬維尼多過侵
明明有一堆人可以比佢用黎做例子，偏偏要搵維尼，佢地呢個組合會反共我自己係覺得無可能

我唔介意比人cap底幾年後鞭鳩我話原來拜登消滅左支共
但睇返往績我個人係真心對拜登無任何期望

Pin #147

如果我係美國人都屌班侵粉啦
Foxnews 民調顯示拜登領先侵 10%
右翼 Foxnews 唔係左膠紐時、支NN或者奶共彭博喇掛?

再者，大把香港人心裏反侵啦，連登係得班右膠侵粉小圈子圍爐喳 。右派會撐Pompeo但唔一定撐侵，左派會支持民主黨但唔一定撐拜登

唔係去屌，係話佢知依家唔處理支那以後要用更多犧牲同代價去處理。

China joe 仲想同中国deal
咁同賣香港有咩分別

用加速主義串返佢地

唔只香港人支持侵，全球華人都支持侵，包括在美完本撐民主黨既中共受害者，因為我地係支持what he done but not what he say

要放棄一整代嘅香港人了

其實如果你真係住喺美國，選民喺好多議題都足夠唔支持trump/共和黨。反共好多時喺大部份選民中都係支持，但仲有好多議題，例如：healthcare, infrastructure, LGBT right, Supreme Court balance, environmental issue 等等嘅議題都係選民考慮嘅重要因素去諗投埋民主黨定共和黨。

每次支那比d著數出黎奧巴馬同拜登就即刻當日本係condom，仲要唔止一次

叫人睇多d之前自己又唔睇下拜登做過d乜就幻想自己唔會做左condom

人地除左果個萊特希澤，大部份官員都已經唔係點理trade deal，包括侵自己都唔再大幅討論trade deal，只係一句「支那想氹我開心」就回應完相關問題

成堆on9仲停留緊係一年之前咩trade deal換香港
換到就唔會中途比維尼成個推翻左啦

羅冠聰＝泛民＝中共，手你老母足！

呢個唔係我地concern 呢個係佢地問題 佢地唔鐘意 可以投拜登 但你唔好走黎話我地蠢 想滅我地聲
我地最大既理想就係反共 Democrats 班撚樣由奧巴馬到而家都做唔到
Trump 又簽左Hong Kong Bill
我地表達自己意見 有咩問題？

2:10開始
支共夾硬將釣魚台納入防空識別區 冇申報嘅話可以打落任何民航機
日本要當時身為副總統嘅支joe出聲
支joe扮睇唔到仲帶埋個仔去同支共勾結發大財
邊一忽覺得佢做到總統就會同支那開拖?

搵佢同你換

叫班人睇翻點解2017年敍利亞人會喺cnn訪問多謝trump同踩希拉里

好啦，你講呢堆我都唔知，我願意為自己無知認錯。

不過咁日本人咪普遍都好討厭Joe，你講起賀錦麗，我對佢都冇好感。

但假設如果China Joe 贏咗，我地個立場就係唱衰佢既trump 派而又要求佢同支持佢而俾佢出賣既分別。

如果係後者，美國人應該會比較願意幫香港出聲多啲。

香港人支持 Trump 冇問題啵
侵反共，拜登奶共
拜登咪代表緊民主黨

而家冇人話撐拜登喎
係話好多香港人對侵又幻想覺得佢係想幫香港
但事實係比係好多人侵跟本唔算有心幫香港
由始至終都只係當香港condom
跟本我地冇雖要take side
但連登仔就一味盲撐侵同共和黨

同對racist最無禁忌既香港人講racist
同無講野差唔多

又翻兜LGBT？侵係pro-gay
其他議題都唔見得民主黨>共和黨

政治就係講利用價值，想美帝幫你，就係睇香港有冇利用價值

現時侵反中係佢連任希望，所以係競選主題黎

而拜登早就唔止一次講明，佢參選只係為左反侵
亦即係反中唔係佢競選主題入面，因此無論佢係唔係奶共都好，佢唔太點提到支那係好合理
而佢大部份政綱都係明顯直接將侵果d相反寫落去，所以有時比人問多兩句就開始自打嘴巴

係呢個環境之下，香港人權問題對邊一方有較大利用價值完全係唔使諗
如果期望拜登左膠上台會因為人權大愛而幫香港，望下西藏新彊法輪功咁多年黎既遭遇，就知呢d人根本係天真嬌

因為選舉從來都係lesser evil
侵係左搖右擺
china joe係堅定站在支那一方

民主制度下唔係一個人話晒事，我唔覺得一個人代表到全個黨
簡單嚟講，邊個黨做一啲都唔重要，最緊要係做實事。估計香港人普遍支持"滅共派">"圍堵派">>>"對話派"

民主共和兩黨各自都有以上三派人，而暫時共和黨內係圍堵派佔上風，但侵侵三劍俠領軍嘅係滅共派（非黨內多數），所以咪多人支持囉。政治一日都嫌長，可能過兩日又唔同晒。

連登仔見侵侵為選舉日日講支那就盲撐侵架啦, 根本侵侵唔係為選舉唔會呢排特別撐香港人，佢民主人權法案都拖左陣先簽啦。你換biden係而家侵呢個位佢都會咬China 架啦

侵侵係有娛樂性行動果斷啲，但唔代表佢好撐香港人

biden奶共都唔知 係咪on9成咁呀

咁又點 唔通撐拜登奶共？

老老柒柒 香港夠唔係一般美國人concern囉
香港比人屠城咪又係屌兩句就算
敘利亞打到七彩咪又係咁
再講啦 你係美國人都理自己啲福利先
你唔係美國人唔知生活係點 又冇投票權
唔知頭唔知路撐班友一定當你on9
你話反共呀香港好慘呀快啲救人呀
一句none of my business已經收你皮啦
咪話美國呀 堆港豬係咩閪樣你都知
做乜鳩要為咗隔一個海嘅城市犠牲自己利益
硬要同人講話自己撐trump盞俾人圍
係左膠架啦 又未燒到佢佢左得起你吹呀
想圍爐咪留係連登囉
你見打國際線班手足都冇乜係Reddit同Twitter話撐邊個
一句USA please free Hong Kong兩邊都受
你話屌China Joe上台之後仆街啦要輸啦
但係國會仲有一堆議員幫拖架
形勢一定會差咗
但係我哋咪又係上年六月撐到依家

所以唔理邊個選到都好
繼續同國會尋求支持同打國際線就實冇死

左膠真係無腦

重點係通常香港人介入只會越搞越衰
根本唔撚洗仲 幫少d倒忙仲好

你睇下條片下面啲留言先

我都幾肯定11月後共匪會超級清算黃絲

例如: 要香港上市大公司學國泰咁, 炒哂黃絲

咁拜登又幫到d 咩？
trump起碼有pence同龐貝奧

嗰班人都無支持過香港，分分鐘仲諗住同中国一齊發大財。

反侵左膠要擁護共產黨

美國班左膠而家對人不對事
唔係biden有幾好所以投
只係佢地覺得trump太差所以點都投對家
democrats而家同禮義廉冇分別
是但擺條友上去都贏緊
掉返轉trump唔選是但搵過個上去亦都會瞓係到贏biden

係支持侵 咁又點
到而家都未認清楚China joe對世界同美國嘅影響

biden我預佢廢既
都唔知佢頂唔頂得順4年就rap咗
所以副總統條八婆先似係揸旗嗰個
佢講得出口雜總好過trump睇落前景都幾大獲

老實講係好撚唔鍾意侵
以前條撚樣話個香港示威者係暴徒
香港醫護冒俾人清算要封關
條柒頭話信xi
但係呢一刻佢個對手完全講唔出點對付中共
而侵而家已經做緊
彭斯個句stand withHK
你可以話好廉價
但真係雪中送炭
賀錦麗支持香港自治法
但辯論嘅時迴避曬所有中國問題
老實講係香港人失望
美國左膠真係唔使對香港抗爭者失望
我哋已經做咗我哋可以做嘅嘢
盡我地能力點醒你
香港人根本就冇可能左右到美國選舉
而家我地連自己命運都主宰唔到
你對我哋失望有乜用
你哋自己執番好個對中國政綱先啦
就算畀你贏咗侵
放棄抗共
歸屬返以前咁
受嗰個係你哋
我哋支持nobody
我哋只不過係唔想我哋而家承受嘅嘢變咗將來你哋都要承受啫

就係香港人覺得美國民主黨D派系掉返轉
對話派最多然後係圍堵 最尾先係滅共

一句收佢皮啦 拜登見左手足未

on9左膠就係識講trump doesn't give a shit to HKer, 但我睇到嘅係龐佩奧同國務院日日屌大6，香港嘅事跟得好貼。黑婆上次話咩尊敬雜種多過trump真係眼火爆

Sorry 呢件事其實唔存在買兩邊，我冇乜興趣屌Biden 不過我好清楚Biden 選到香港人係等收皮

好耐之前就睇到hkfp啲留言都係左膠，cut咗好耐課金

仲有香港人相信China joe真係好撚好笑
成日話我哋盲撐侵
事實上你見到佢嘅政策係對世界有幫助喎
奧班馬有所謂和平獎 八年來咪繼續係咁打仗
俾傳媒渲染為狂人 會世界大亂既侵 淨係識撤兵 同埋針對性打恐怖組織 成功消滅isis 平定中東亂局 左膠又會睇唔到㗎啦
美國就業率上升 增加職位 全部都係食奧巴馬尾水
幫美國爭取返自己嘅權益 就話係搞盟友
總之侵做乜都係錯

仲有成日話侵種族歧視 白人主義
有證據未
China joe 做咗咁多年做過啲咩啊

而且條友都識講係beginning，依家都冇再讚過啦

香港人以前咪又係一樣以為可以同中國傾

所以呢啲嘢都係留返喺連登圍內講就算 係要搞遊說嘅話唔該你唔好做得咁樣衰

用感性去掩蓋證據，好似丁蟹

On9 我夠對美國人失望啦 anyone but trump
雖然Trump 係疫情上處理真係差

佢講得岩啵
拜登滅到共我都會支持拜登
但好可惜拜登奶共
奶到美國人變中國人

自從睇完呢幅圖，我知道永遠同左膠交流唔到

老老實實啦
呢班盲撚憎Trump憎到就算對面喺反人類罪犯都會照投
勸嚟做乜鳩
鏗番啲時間勸願意同可以溝通嘅人好撚過啦
高雄人都蠢過相信咗一次韓國瑜
但人哋知自己信錯人之後已經大比數罷免咗條仆街
但屌你呢班盲撚比人呃同喂撚咁咁多年屎都可以繼續投嘅
佢哋智商不足以理解呢個世界發生咩事

睇d 英文，真係鬼佬黎？

btw,香港人都無票，同我地講把撚咩

Biden係廢
但係未選到真係唔知有幾廢 呢様係真
唔講trump有咩政績 因為個個唔同睇法
但係trump國內民望真係低 侵粉都要認
你話屌左膠日報做嘅撚信得過
咁美國係多人左膠 仲要幾間都係咁
點都有少少可信性
但係未到最後有結果真係唔知

我純粹覺得
屌你話支持USA please free Hong Kong兩邊都受
兩派入面都會有堆人肯做實事抵制支那野同宣傳
食兩家茶禮唔好咩
做咩要硬撐一邊搞到第二邊唔gur
都係嗰句 香港人唔會左右到美國人嘅大選結果
既然係咁 不如兩邊都唔好得失 等多啲人支持仲好

Trump點衰都唔會好似Biden奶共同個仔幫手起集中營啦

自己比較偏心素人
接受到一個喺政壇近半世紀嘅人嗰班
有啲係睇唔到有咩問題或者現時全家都好幸福
有啲係口講社會好需要改變但抗拒新方法
你惟有戥佢哋開心與及真誠祝福
當年以同樣思路投咗天琦

不過美國人有票，連登仔冇
但係冇票嗰班又要靠人開竅，又要日日搶口笑人垃圾左膠力架基佬喺度屌票

其實主流可以唔洗話支持侵，話會支持對付中共果個就得，拜登乜撚野都冇做過係事實，錢佢就有收過

Trump didn’t care about the HK protests in the beginning but Biden will NEVER say a word about HK protests because of his unspeakable vested interests and ties to China.

人哋問佢Hunter Biden
佢走去答第個仔
然後條片剪到係侵主動攻擊Beau咁

難得佢睇得穿世衛
但都處理到咁戇鳩

一樣揮手

由佢第一日參選已follow佢ig/fb

美國人支持個戀童既係咩心態

trump國內民望低
你都真係幾無知架喎，有冇睇過一場咁多既trump rally啊
做多少少research先出黎9up啦

twitter就真係民主黨FANS多好撚多
黑鬼馬D POST下下幾十萬LIKE
共和黨D POST有10萬LIKE都好好勁

咁你民主黨推Pelosi出嚟都話可以諗下啫
你推個戀童奶共老人痴呆仲想我哋支持佢
冇撚嘢下話

不過TWITTER真係幾無聊
D留言99%係一係插一兩句咀屌人, 一係圍爐
好小可有真正分析

洗閪交咩
傻閪，唔想理

十年前CNN 我係中國人呀屌嘅年代
唔係話要做侵粉 但有啲野佢係贏到開巷

方向錯晒啦
應該講trump任期失業率最低，股市新高
武肺trump2月份封支那航班入黎joe係第一個彈出黎反對

我反而想問所謂支持香港, 但反侵既左膠
佢地真心信民主黨繼續同中國對話係幫到香港?
佢地到底點自圓其說?

果班係傻閪

成班人以為自己有影響力，結果損己不利人，人哋大選關你咩事呀侵洗你少少人支持咩
平衡利弊都唔識？

呢d係要直接比賀錦麗同china joe既罪證(eg幫手起集中營)班左膠睇先有用

因為講咩都冇用
登爺爺係100%硬唔起
所謂鬥黃只係空頭支票呃人

算啦, 佢地點會信, 實話係陰謀論

美國大選香港人湊乜鬼熱鬧丫。而家好啦，順得哥情失嫂意嘞。

agger
佢哋美國做野與否
連登仔都會將把火燒到落佢地門口

有咩所謂
登爺爺真係上左, 到時要去中國同維尼握手
呢D左膠又阻到咩?

識個支持香港既德國妹因為我幫共和黨講嘢同我絕交咁滯，我仲要已經避免提Trump個人，純粹係話我prefer共和黨既外交政策多過民主黨 (我都知啲人覺得Trump內政一塌胡塗所以我只係講外交)，都唔得

直線屌佢地黑馬中東搞左咁耐，仲搞出isis呢舊野，死左幾多美軍，相反trump擺平晒，而且死既美軍10隻手指都數得晒

邊屆嚟？

問下佢點解要支持孌童變態佬

你都幾撚好笑 仲叫人做research
我都講明話我哋冇能力左右大選結果
Trump或者China Joe嬴我哋都係要打國際線
兩邊都受唔好咩
做咩要死撐一邊

兩邊啲rally時多時少 我都唔講因為唔係好準
你硬係要衝出嚟
有冇睇過一場咁少人既trump rally啊

啱啱睇一睇wiki好似冇發生過..

See John Hopkins reply

其實我心諗
想呢班左膠幫手夾實民主黨？民主黨做咩佢地都做啦啦隊架啦

又唔係咁講 美國影響力咁大其實全世界都關事
調返轉可能你都高估咗所謂撐侵班人嘅影響力
香港個形象係絕對頂得住少少畫面唔靚

而且鬼佬左膠都算，佢地唔係第一身接觸中共
最恐怖係香港台灣左膠，都係咁

我都好想知，民主黨往績太差

想問下hk hermit係咩嚟？

其實真正似PR係嗰啲劈頭#2就放低句力架嘅人
留意過啲藍絲英文page好鐘意cap呢啲
利申 World台開嗰陣建議引鬼佬入黎俾人屌鳩
而家諗返有啲野都係審慎留返連登圍內傾好啲

exactly, 係佢地眼中某啲人既人權係人權，例如黑人，其他人既人權就唔係人權（其實就算係黑人人權佢地都係用把口講就算）
但亞裔人口係美國被歧視既程度其實仲勁，點解唔見佢地講下
你講得岩，呢啲人係仲仆街仲低劣過共狗支那人

無錯
仲有，如果一個人係真左翼，反而係會撐trump

有d左膠一方面屌侵，一方面又屌tankie
真係勁

冇錯 唔知點解連登仔日日喺度反biden
明明反中兩黨都會撐 又唔係美國人做乜要選邊

我哋keep 住提番外國呢啲係5毛回覆同自cap 啦，雖然唔知效果，但都好過冇

如果係民主黨執政，香港同台灣都賣撚埋

我都好憎拜登，
但係篇野真係鳩咗啲，
好似往死裏打嗰類野咁

tankie=洋五毛啦，佢哋連集中營都唔認，口徑同支那一樣

啲人形容難過出櫃唔係講笑
歐洲尤其東歐長大可能仲有少少機會得
但北美多口講多幾句隨時冇曬本地鬼佬朋友

99% 香港台灣會即時死亡

真

大撚把連登仔好開心自己成功燈中拜登

因為共狗支那人其實都知咩係無恥
只係為左利益而唔提呢樣野，你估佢心底唔知件事錯咩？
而呢班賤人只係為左ideology就做呢種事，在我眼中比因為利益而唔提係更低賤

支持香港既antifa

你up乜鳩
trump咪又係商家佬

利：反Biden

NYT, BBC, 再加個wiki既poll
你都真係on撚99，屌2020啦，醒下啦好嗎，柒左又唔聽人講，好心你睇少D fake news啦，你去trump twitter望下rally幾多人
仲有撐兩邊以為自己好醒?
一來撚有人care香港人撐邊邊咩，要打中國既自然會幫香港，唔打who cares
二來上面咁多人講左，反共? 垃圾民主黨收皮啦，撚有用咩

一開始侵仲話只係flu
佢反中，但又低估武肺
真係on9
武肺完全拖跨佢嘅民望

都係台灣睇得夠通透

講緊政壇素人

好撚多離地左膠德妹
對反人權嘅政權就唔care
剩係care環保議題
做個vegetarian

有見地？例如邊忽？

一定放生支那 之後又話俄羅斯威脅大過支那咁

biden選前連香港都唔敢提
個仔幫手搞支那監控系統
點解唔反得？
你覺得上任後，香港仲有得剩？
台灣無美國撐要仲可以咁硬？

feel到trump會因為武肺連任失敗

二月底post 希望燈到

我地唔喺美國住，梗係可以單單以反共原則撐共和黨。人地美國人又要考慮武肺應對又要考慮政治正確，唔係咁易架葉師傅

第一個講嘅已經冇錯啦，africa唔係shitholes係咩，你睇下啲BLM啲殺人搶野行為, 你睇下WTO啲中國聯署，再望下WHO條撚樣，點樣唔係shitholes

美國當所有野都係condom
台灣比人投閒置散幾撚耐？
同支那親就同臺灣疏
同支那交惡就同臺灣親下 賣下武器
你點樣喺人地利用你嘅時候同時為自己爭取到最大利益 呢d就係政治
跟本兩黨都係咁撚樣
班友講到侵先會出賣你
trump好虛偽架民主黨好真誠
dllm成個荷里活都虛偽到爆炸，99%都係民主黨支持者
口號個個都識叫 支那最唔驚就係呢d

講到民主黨唔會賣咁 睇下陳光誠點比民主黨對待
希拉利為左同中國有計傾都唔想幫陳光誠去美國
民主黨比較服pelosi 因為佢有幫過陳光誠

啱啱仲爆左obama時代
同支那講明人權問題唔會干擾到佢地同支那合作 呢d係咪當支那異見人士係condom?
香港人而家要嘅係一個對支那實施到實際打擊嘅人，唔係obama之流
越brutal越唔按理出牌越好

信陳光誠呢d睇通晒支那比嘅人定信d離地美國人？
呢邊講緊聽日唔知仲有無命，美國離地撚仲講緊d虛無漂眇嘅野

巴打唔洗咁燥
你話支持Republican 既 班友自然收皮/自暴其短
因為佢地剩係識攻擊Trump 唔識攻擊其他人

日本人係咪普遍好討厭Joe<

係。
基本上日本人會關注時事嘅都係撐侵。

講得出理由都叫盲撐，你老母就真係盲

事實係左膠不願面對4年前輸比侵既事實
於是就不停企圖將「支持侵既人塑造成低智無腦，做民調係高智商高學業既人，所以贏民調輸選舉」

然後就係一堆傻仔自欺欺人左4年結果真係呃左自己

最好笑乜野「根本無需要take side」，屌你老母中立撚學咩人講政治
人地take咩side關你撚事咩

梗係有問題話你蠢啦

「所有撐侵都係無學歷低智無腦，撐民主黨係高學歷高智商，所以民主黨贏民調輸選舉係因為蠢人唔會參與民調」

呢個係左膠呢4年黎不願面對現實所得出黎既結論，自欺欺人左4年之後結果真係呃左自己撐民主黨高智商，咪周圍話人蠢囉

唱衰佢有咩問題
你幾時見過有政客係一面倒咁比人支持

得罪講句
2014年香港人就係要求佢支持結果比佢出賣

應該係同話自己戀童同級
喺歐美出櫃已經係家常便飯甚至有光環

奧巴馬派兵就好似銀河英雄傳說既自由同盟咁
「適當時候搵個藉口派兵打仗就可以呃到支持度」

你睇佢果八年派兵出去但又去削軍費，就知派兵目的唔係為左打仗

邊個真係和平
邊個真係愛民
其實睇佢哋做咗啲咩就一目了然

你要了解一個人唔係聽佢講咗啲乜
係睇佢做咗啲乜

我以為呢啲係常識，但而家係唔將每個常識都仔細解釋就會被左膠亂屈嘅年代

又啱 而家diversity recruiting
報工啲form都要填性取向 係咪土著後人 etc

大部分美國人對Trump有種愚蠢的誤解
佢哋心目中的總統係一個純潔無邪的處男
處男結婚生仔組織家庭，仍然過著無慾無求的生活
除非(好似拜登老婆咁)撞車死鬼咗，否則不能離婚再草老婆。。。。
所以Trump與美國人心目中的總統形象背道而馳

所以大家著眼嘅野跟本唔同
好似uyghur咁，佢地可能聽日就死 連生育嘅權利都無，你問佢支唔支持lgbt right 同environmental issue呢d first world problem
香港人支持trump 99%係因為支那憎佢
你睇印度就知，香港人出名唔like印度人，但係一泊埋支那 個個都支持印度
佢地可以anyone but trump，我地都可以anything but china.
而china就係endorse緊 biden

部分係美國左膠，亦有唔少五毛扮美國人引戰

你入wiki入面擘大屎眼睇清楚
二十幾個source差唔多全部都係China Joe領先
fake news條撚
唔撚啱自己結果就fake news
話rally唔準又唔撚聽要死撐
有圖有link就話fake news
仲好意思講trump twitter
佢唔亂講野辣興班左膠嬴咗9條街啦

撐兩邊以為自己好醒?
醒過死撐一邊囉
屌你多啲人支持真係冇壞
冇人care香港就唔會有一堆外國友去支那領事館示威啦
多啲呢啲人宣傳吓都好 多得一個得一個
你要圍爐咪係連登圍
做咩要出去同其他人講

民主黨廢 大大話話52%人會投
唔撚知個黨廢同奶共咩 你要投佢啲人咋
你兩邊都唔得罪可能冇咩好處
但係你歸邊搞到有人唔gur一定有壞囉

trump而家行緊ge孤立主義其實對美國唔係一件好事

當年力架馬對台灣都算唔錯，係而家咁緊張ge局勢下，拜登對台灣做ge野會唔夠嗰隻力架多?

Mike Pence 好似就係咁

民主黨係建設民主中國的幕後黑手
之後香港就比人民主之後殺全家

賣國左膠可恥
落地獄啦

其實好怪
D左膠成日屌Trump racist
我都唔明邊忽racist

中意販民既泛民同佢地既支持者繼續係覺得可以同支那傾